\documentclass{article}
\usepackage[english,german,spanish,italian,french]{babel}
\usepackage{conditext}

\setcondispace{italian}
%\setcondispace{french}

%\setcondispace{english}
%\setcondispace{german}
%\setcondispace{spanish}

\begin{document}

\begin{conditext}{french}
Tous les êtres humains naissent libres et égaux en dignité et en
droits. Ils sont doués de raison et de conscience et doivent agir
les uns envers les autres dans un esprit de fraternité.
\end{conditext}

\begin{conditext}{english}
All human beings are born free and equal in dignity and rights. They
are endowed with reason and conscience and should act towards one
another in a spirit of brotherhood.
\end{conditext}

\begin{conditext}{german}
Alle Menschen sind frei und gleich an Würde und Rechten geboren.
Sie sind mit Vernunft und Gewissen begabt und sollen einander im
Geist der Brüderlichkeit begegnen.
\end{conditext}

\begin{conditext}{spanish}
Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos
y, dotados como están de razón y conciencia, deben comportarse fraternalmente
los unos con los otros.
\end{conditext}

\begin{conditext}{italian}
Tutti gli esseri umani nascono liberi ed eguali in dignità e diritti.
Essi sono dotati di ragione e di coscienza e devono agire gli uni
verso gli altri in spirito di fratellanza.
\end{conditext}

\end{document}






